戰術成功！12點打後票站入面唔會再有黃絲！任佢玩了

你太睇少起香港人特質

總會遲到。

我真係諗住食埋早餐先去投

香港人只有食買玩先會早到/準時
：仲係床